[唔好俾佢過骨] 入境處有無拘捕個環球時報記者違法在港工作?

入境處唔執法一定要公諸於世!

推到有人理

無錯，環球時報證實係在採訪
即係工作中
只要佢唔係拎工作簽證入境已經拉得

入境處，做返一次人應該做既野

推
如果入境咁都唔拉 咁以後唔洗拉黑工

唔執法姐係放生姐

如果告得入就正
所有自遊行嚟香港「開會」嘅都可以告

推

（轉）

王丹回應昨晚香港機場示威者捉拿環球時報記者事件：

「1989年六四前夕，中共就曾經把一輛破舊的軍車丟棄在長安街上，然後把上車檢查的民眾誣指為「搶奪軍車，準備暴亂」，為六四開槍製造口實。

現在中共故技重施，派一些人用苦肉計，故意挑釁示威民眾，拍下被毆打照片，在中國民眾中製造「香港人毆打中國人「的假新聞，也是為以後可能的鎮壓製造口實。

我一個過來人，一看就知道中共要幹什麼。因此在這裡誠懇呼籲香港示威者：對於故意挑釁的人，不理他們便是，讓他們自我表演，把他們當空氣就好。

同時也要呼籲外界一定要明辨是非：

第一，我們要相信示威者的理性，相信他們不會無緣無故暴力攻擊無辜者。正常人都不可能自己給自己入罪。

第二，我們一定要知道，很多暴力衝突，其實是中共派人假裝成示威者所為。這方面，他們是慣犯。」

台灣model私影呢？

Push

入境處設有多個渠道，供市民投訴僱用非法勞工及其他違反入境法例的罪行

巴打做野

圍埋入境處

推
勿忘721
以眼還眼811

投訴得佢都走咗

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

機場咪有入境處羅

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你